今日重睇左一次秒速5厘米。。

全劇所有人都好似文學撚咁出口成文
即使係鹿兒島既鄉下妹
都可以用好好既修辭技巧去表達自己感受

男主全劇都唔知做乜鳩
具體少少就係一個活在自己幻想世界既撚屌

我建議樓主潛陣水會隱陣d

睇完本火箭既書
竟然話支火箭好孤獨
哇屌

我都覺 係班毒撚扮MK係度叫春

係我今日睇完秒速五毫米,覺得我的姓氏好睇啲

毒撚扮文青做MK野叫春好似貼切啲

得罪講句,完全唔識欣賞呢套野,悶到...

你個名

星之聲 同 言葉之庭 好睇

tvb都係 全部劇冇人食螺絲 痴撚線

無類似經歷嘅人係覺得悶架喇

有相似經歷既人連閱讀理解能力都無

駁唔到

我同緊 櫻木花道 講野 ok? 唔好衝出嚟

夏日大作戰

點樣用quote

我同你講野又有乜問題

垃圾

你個名又幾棧鬼

你覺得唔好睇 因為你唔夠毒

我個ex介紹我睇

矯情到仆街，又悶又囉嗦

季度裡事過境遷
蝴蝶終於蛻變

再沒留變誰的面
往日兩位少年

自膠
再沒留戀誰的面

樓主，王家衛啱唔啱睇

青春就係多愁善感㗎啦 你識條春咩

青春就可以出口成文
咁班語文老師應該要結構性失業

好過秒5

男女主角駛唔駛打5p字就返你?

Agree

言葉之庭同你的名字好睇好多

第一個故事都ok
第二 三個想打柒個男主

唔需要
打5P字亦唔會就到我
佢地只要用返適合角色背景性格既用詞就OK

貴樹明里設定上係小學時期時常流連圖書館
用字比較文學撚我都可以理解

但鹿兒島同東京果兩個女仔點解都可以出口成文
我就真係諗唔明

PART ONE為左同自己互相扶持既女仔同全班敵對果下都幾型

你唔好去話eva有咩可能捉到隻外星人之後控制到佢做機械人？
睇到卡通睇到咁撚認真 毒撚真係麻煩

等緊你名出碟

咁都出口成文

利申覺得秒5都係叫春 言葉好睇好多

即便如此，我一定還是會無可救藥地，無可救藥地喜歡遠野同學。不管是在明天 還是在後天 還是在未來，心中只想念着遠野同學，哭泣着，我進入了夢鄉。

可是就算我們通一千次短訊，我們各自的心，大概也只會相互靠近一厘米吧。

呢兩段野似係非文學人寫咩?

似，十足十讀中學嗰時啲女寫日記/qooza xanga嗰啲

可能日本人本身係咁呢

可能係卡相既背景黎

例如
忘了愛
過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

咁我冇野講

係啲mk睇完先以為自己好有共鳴

不斷食女講到自己好悲情

ching ho ball

即係點呀
究竟係MK鍾意睇定毒撚先鍾意睇呀